除左和勇不分，可唔可以中年人x後生仔

其實我地班90-00後出街就係target
就算身上乜都無 都會被狗咬

到底班中年人（即係我地既老豆老母、姨媽叔伯）
佢地可唔可以有實際既行動幫到我地
唔好只係叫我地小心或者因為肉赤而阻止我地出去
甚至因為愛之深責之切而鬧到我地唔返屋企
或者隱瞞自己行程，到被狗咬個陣，佢地又失晒方寸
（起碼教屋企人要執屋？）

最撚簡單見到有後生整連儂做下哨兵
10點鳩叫下 得唔得？
有集會遊行幫手帶gear？
你地買完gaer俾我地帶係無撚用的
因為我地好快就被人截查 下一秒被捕

捉晒我地班後生 香港就玩撚完
大家有咩任務可以俾呢班中年人做
或者用咩方法加大佢地既參與度？

致中年人：唔好只係識得逆來順受啦，好嗎？

［警世］唔好咁易受風向影響

推

佢地個年代 只識賺錢
就算而家知驚 都係靠我地去爭取
大家諗下令佢地成為我地既隊友

10點鳩叫
與其叫我地小心 不如你地中年幫手叫下
又唔洗錢

不分和勇、不分老少，只有香港人

見到有後生仔連儂
我知你地好好買水買野食過黎
但其實我地好驚 好想有多d人手整完就快d走

你地中年人咪叫我地俾d你地貼囉
幫下手 貼5張 都係1分鐘姐

世代要connect

人生包袱唔係得你地中年人先有

你地話要返工不了
唔通我地返學唔辛苦？

你地只識搵錢 與此同時你地只識課金就當付出左
我地需要人 唔理係前線定中後排

我知全香港大部份人都好嬲
但要教到大部份有實際行動
特別係低危人士！！
中年人！

車，幫手捐架車出嚟佔路

要慢慢嚟 可先從家人開始做起 再connect

主題: 每晚與家人飯後落街散步 (放狗亦可)

目的: 加強與家人既感情 步行亦有益身體既運動 亦可加強下肢步行能力和耐力

時間: 每晚飯後

時限: 可半小時 一小時 兩小時 晚上11時前回家休息 (隨自己身體狀況而定)

地點: 自己屋苑 屋村 樓下 街道 公園 商場 (無須乘撘交通工具而可快速回家)

服飾: 普通街坊裝

參加人士: 家庭成員 亦可叫附近街坊

活動詳情: 純粹散步 (遇到有流浪狗就行開 無須理會 如有危險 可行去第二度 或者直接上樓返屋企)

注意事項:
(1) 由於現時治安好差 不時有擄劫年輕人等案件 年輕人必須帶同家長參加活動(不可獨自落街) 家長要拖實子女 好好保護自己子女和其他年輕人 年輕人亦必須留意四週環境 尤其不可行近馬路邊
(2) 留意可疑車輛和人士在區內活動
(3) 此活動乃純粹自發 無人帶領 無大台 無區長 無須聽從任何人指揮 (尤其臨近選舉)
(4) 此活動不是強迫每晚都要參加 如有其他事要辨 亦可不出席

勸籲: 此活動主動係吸引一般街坊參加 適合不常行街人士 所以請各行慣街人士配合 暫時保持安靜 以免嚇怕怕事街坊

多謝你
仔女主導散步路線 經過連儂
可以叫佢地睇下文宣
點解要用火魔 美心點解黑心

或者 泊下路邊
如果附近有事車cam影到既話
起碼有片提供出黎俾大家去查證同跟進
「被自殺」真係好恐怖

今朝天水圍恆健樓有人跳樓 家屬表現冷靜

有幫手架
發夢文宣都有

但係依家出去既體能要求高左好多
再唔操下就跟唔上你地班後生

利申: 80後, 跑完攰到HIHI

多謝你
你地做下街坊真係會幫到手
阻到狗幾秒 我地都可以跑遠d

聽日有活動啦
可唔可以陪我地落街
[5/11 行動] 入嚟話你知V煞日點玩

可唔可以帶把遮出街 最好黑色長直遮
幫手開遮遮下後生仔 有事就幫手開遮擋下
冇咁勇敢既話 你都可以俾把遮我地 等我地自衛

根本成場運動呢一刻最主要既一班都冇企出黎，為利益，自私害死將來既香港。講真只要有一間大企業講罷工，成場運動一定大逆轉。無奈呢個係天方夜譚，錢最重要，比香港未來，比自由都重要太多。

諗緊方法引導佢地出黎

難d,成班人活在自我世界，犬儒思想。永遠覺得自己諗既就係岩，又唔去摸索，唔去思考。我屋企就係有個咁既人，講左好多次，都淨係識逃避，話好煩唔想理。呢種人無得救，除左叫佢返大灣區別無選擇，我已放棄

極重要!! 身上乜都冇既唔該唔好亂跑!!

有阿叔阿嬸係附近真係特別有安全感
因為後生真係原罪

我屋企人都係.....
就算幾嬲都唔敢有實際行動
只係識睇直播
仲要一路睇一路散播失敗思想
唉我屌
但我唔會放棄connect佢地
因為我地需要佢地

口號都唔洗佢地嗌(肯嗌當然更好)
只要企出黎 遮下D後生得唔得呀!!!!

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

我知好多中年人，會幫手睇住你地貼連儂牆。

叫和理非老豆老母幫手攞下啤酒 毛巾同gear出街都驚頭驚尾 話比狗拉左咁點算 又唔諗下我地後生次次出去都係玩緊命 d親戚更加係藍到仆街 根本唔少中年人都係自私

U r not alone 屋企都有兩件

Push

我老豆身體力行成日出黎行, 吊狗
感化藍絲
幫我無限地PRINT文宣

10點鳩叫 叫我落樓叫
喺屋企嗌驚俾人塞鎖匙窿
即係鎖匙窿緊要過自己個女

口講話有邊個父母唔錫自己仔女 但要佢地幫手既時候又去撚左邊

無限感激
建議巴打老豆搵埋其他中年阿叔fd組隊
感化藍絲時小心被篤

係......
所以有時聽到手足係深藍家庭
甚至係狗家庭 真係好慘

其實企得出黎既中年人都好勇，0 Gear企到最前鬧Popo

我地請老豆老母食飯個陣試下揀D發夢地方
幫佢地帶口罩 俾佢地感受下D狗係幾癲

D阿叔勁好中氣

頭髮愈少 愈高免疫力

但最需要人既地方係打狗救人 唔係淨係大大聲屌狗同大叫放人 街坊屌狗呢d咁低風險既野有邊個唔識做

好多都好鬼馬，拎大聲公播錄音

咪撚分化啦
大把老中年人係前面屌狗做家長買文具做街坊救人
銀髮族企得前過好多反生仔添
根本唔關年齡事